%%%%%%%%%%%%%%%%%
% This is an sample CV template created using altacv.cls
% (v1.1.3, 30 April 2017) written by LianTze Lim (liantze@gmail.com). Now compiles with pdfLaTeX, XeLaTeX and LuaLaTeX.
% 
%% It may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
%% of this license or (at your option) any later version.
%% The latest version of this license is in
%%    http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
%% version 2003/12/01 or later.
%%%%%%%%%%%%%%%%

%% If you need to pass whatever options to xcolor
\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}

%% If you are using \orcid or academicons
%% icons, make sure you have the academicons 
%% option here, and compile with XeLaTeX
%% or LuaLaTeX.
% \documentclass[10pt,a4paper,academicons]{altacv}

%% Use the "normalphoto" option if you want a normal photo instead of cropped to a circle
% \documentclass[10pt,a4paper,normalphoto]{altacv}

\documentclass[10pt,a4paper]{altacv}

%% AltaCV uses the fontawesome and academicon fonts
%% and packages. 
%% See texdoc.net/pkg/fontawecome and http://texdoc.net/pkg/academicons for full list of symbols.
%% 
%% Compile with LuaLaTeX for best results. If you
%% want to use XeLaTeX, you may need to install
%% Academicons.ttf in your operating system's font 
%% folder.


% Change the page layout if you need to
\geometry{left=1cm,right=2cm,marginparwidth=6.8cm,marginparsep=1.2cm,top=0.5cm,bottom=1.25cm,footskip=2\baselineskip}

% Change the font if you want to.

% If using pdflatex:
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[default]{lato}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{setspace}

% If using xelatex or lualatex:
% \setmainfont{Lato}

% Change the colours if you want to
\definecolor{Mulberry}{HTML}{031533}
\definecolor{SlateGrey}{HTML}{2E2E2E}
\definecolor{LightGrey}{HTML}{666666}
\definecolor{headingBlue}{HTML}{18499b}
\colorlet{heading}{headingBlue}
\colorlet{accent}{Mulberry}
\colorlet{emphasis}{SlateGrey}
\colorlet{body}{SlateGrey}

% Change the bullets for itemize and rating marker
% for \cvskill if you want to
\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} 

%% sample.bib contains your publications
%\addbibresource{sample.bib}

\begin{document}
\name{Emil Sebastian Rømer}
\tagline{Software Engineer at Ramboll Denmark \& M.Sc. Software Engineering }
%\photo{2.8cm}{images/migsdu}
\personalinfo{%
  % Not all of these are required!
  % You can add your own with \printinfo{symbol}{detail}
  \email{emilromer@hotmail.com}
  \phone{+45 3024 5719}
  \mailaddress{Vesterbro 59, st, 5000 Odense C}
  \location{Denmark}
%  \homepage{www.linkedin.com/in/romeren/}
%  \twitter{@twitterhandle}
  \linkedin{https://www.linkedin.com/in/romeren/}
%  \github{github.com/yourid}
  %% You MUST add the academicons option to \documentclass, then compile with LuaLaTeX or XeLaTeX, if you want to use \orcid or other academicons commands.
%   \orcid{orcid.org/0000-0000-0000-0000}
}

%% Make the header extend all the way to the right, if you want. 

\makecvheader

%% Provide the file name containing the sidebar contents as an optional parameter to \cvsection.
%% You can always just use \marginpar{...} if you do
%% not need to align the top of the contents to any
%% \cvsection title in the "main" bar.



\cvsection{Application}
Hej Sanovo.
\\
\vspace{5mm}
Det er med stor glæde jeg hermed sender min ansøgning til jeres stillingsopslag om Innovativ softwareudvikler.
\\
\vspace{5mm}
Jeg er en nyuddannet med en kandidat i Software Engineering ved Syddansk Universitet.
Jeg hørte første gang om Sanovo gennem en samtale med en rekrutteringsmedarbejder fra Odense Robottics ved Tech-Talent konferencen i Odense tidligere på året.
Siden har jeg kigget nærmere på jeres virksomhed og er blevet grebet af jeres store palet af automatiserings løsninger.
Derudover synes jeg det er vildt spændende hvordan Sanovo med deres produkter innovere og pionere en industri mod digitalisering og automatision.
\\

Jeg har, med min baggrund i Software Engineering, erfaring i Software Maintenance og hele den livscyklus som software gennemgår og derved er jeg højt kvalificeret til at udvikle kvalitets software.
Derudover, forstår jeg vigtigheden i at have et software produkt der er udviklet til være nemt at vedligeholde og videreudvikle på.
\\
I mit job som software udvikler ved Ramboll, har jeg haft hovedansvaret for udvikling af et simulerings værktøj til bygninger.
I forbindelse hermed, er jeg blevet van til at arbejde samme med teams af folk med meget forskellige faglige baggrunde.
Dermed, er jeg god til at beskrive og formidle komplekse detaljer til andre, samt at forstå deres problematikker, ønsker og skabe en prioritering der fokusere på hvad der skaber mest værdig.
\\
Jeg har erfaring fra to internationale virksomheder (Powel og Ramboll) derfor er jeg van til arbejde på tværs af geografiske placeringer og kulturalle forskelligheder.
Derudover har det meste af min uddannelse foregået på engelsk.
Dette betyder at jeg er skarp faglig på både på engelsk og dansk, -mundtlig såvel som på skrift.
\\
\vspace{5mm} 
Jeg ser frem til at høre fra jer, på forhånd tak fordi i tog jer tid til at læse min ansøgning.


\vspace{5mm}
Med venlig hilsen,\\
\cvsubsection{Emil Sebastian Rømer}


\end{document}
